我屋企有個肥姐

我個肥家姐好大波
佢見老豆老母出左去
想搞我細佬
好彩我露比佢睇得10cm
佢先收手唔搞我